818荃葵青遊行改期去825 全力集中宣傳817光復紅土同818大遊行

反修訂《逃犯條例》風波持續至今，民陣將於周日（18日）第六次舉辦遊行，申請當日下午3時由維園遊行至中環遮打花園。民陣召集人岑子杰稱，過去一周港人的經歷，民陣認為不能再忍受，故決定周日再發起遊行，「針對警黑亂港問題」，在不反對通知書上申請30萬人遊行。

岑子杰引述網民表示，冀遊行以完全和理非的方式進行，並指出民陣收到許多訊息，市民冀有完全和平的示威，可讓市民再帶小朋友、老人家，全家總動員走到街頭，「告訴政府，港人選擇站在良知一方」。被問到若出現「下半場」衝擊會否阻止，他稱那已是離開民陣集會以外的事，看不到有甚麼責任禁止他人行動，因背後原因都是源於政府不合理施政，但會呼籲示威者好好保護自己。

被問及會否憂慮警方更改路線、或不批出不反對通知書，岑子杰稱網上消息可見，普遍網民均希望和理非可再度動員上街表達意願，「勇武朋友做返一日和理非」，故相信不會有衝擊，亦很大可能不會有「下半場」，並稱根據過往紀錄，民陣遊行期間都不會有衝突，看不到警方有任何理由禁止，或強加任何限制。至於若警方不批出不反對通知書有何對策，民陣副召集人陳皓桓稱，屆時會上訴並再公布決定及做法。

近日網上有聲音呼籲「三罷」，岑子杰稱聽到不同消息，預計至約9月會有「三罷」行動，民陣會密切留意，並按民陣做到的事玉成其事。

當日原定有荃葵青遊行，有關主辦者稱，為響應民陣8月18日遊行，會將荃葵青遊行延期至8月25日，冀聚焦五大訴求，以及警署警長在葵芳港鐵站向市民舉槍、警方在葵芳站內施放催淚彈等問題，他稱正與康文署等部門聯絡起點位置，終點則冀設於荃灣公園。當日下午2時會在起點舉辦集會，2時半出發遊行。

另外824有觀塘遊行

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

宣傳時間

孤兒仔

你話咩

817紅土 宣傳明顯不足

開吓post宣傳多啲
時間無多

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

推

推.8.18

無啦啦多左條線去捉鬼，膠都廢事俾

300萬人齊心集中目標五大訴求 ，先可以打贏政府。

宣傳呀各位

宣傳好重要

宣傳宣傳

推呀

點解咁少宣傳post

唔好搞到淨係得返機場咁

請各位手足幫手用各種方法宣傳

push

開post 連儂 Facebook

大量宣傳！

紅土最好都改期，為左影響818港共政府唔知817會出乜新招

紅土係Condom

所以咪宣傳

[緊急分析]法！不！責！眾！

樓主自己一個推好慘

咁樣都要做㗎

香港人已放棄紅土

Push

push 最好817班狗仔出醜
刺激818多d人出嚟

宣傳

成日佢地都出醜㗎啦

我休息一下

817都延會唔會好啲 全力谷行818先

支持

光復紅土之前已經改過期

雖然期待咗光復紅土好耐
但支持改期，集中8.18

817都唔好勇武住
要集氣

集中818

推多謝荃葵青人

817都應該休息，次次星期六鬥完，星期日就廢到仆街

次次簡中"好日"

可以集中18號 分咁多日好易分散人手

幫推

817係咪勇武退場

啱 全力818大遊行

支持全力谷左818先

推夠200萬人以上目標啦…勇武抖抖嚟和理非，幫手保護孩子同長者，全部嚟安全退畀狗官們再冇機廢噏咩恐怖主義!

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

18 文宣加大力度
傳單 街招 背囊移動文宣

乜都好 倒數4日

拉埋一家大細黎表達你對政府有幾不滿

818見

已經改左一次啦
唔好難為紅土街坊啦

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

建議817都改，怕黑幫混入，又開打

為大局，人地近期Ｄ招高好多，如果死人，唔會有一家人出席818，求下你們考慮

如果星期五仲係拎唔到不反對通知書
多數搞唔成
紅土街坊未必勇武得起，太多廢老

荃葵青欠你地一個交待，正義鐵拳打擊黑社會

係 其實同元朗一樣

仲有8.16 全民㩒錢！

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰